集思廣益 罷工果日做咩好？

參加集會？
揸車出去，慢慢欣賞香港美景？
港鐵一日遊？